[連登女] Edie Hu 順利徒手游水香港島一圈

首名美籍華人女性完成45公里環港島游 籌逾54萬